毛澤東12月26號生忌

有無手捉plan下果日幫手慶祝下
廢時比班廢老我地受外國勢力支持

之前講過，任何e類慶祝中共既都會比對家利用
唔玩中共野

毛甴東